覺唔覺部份叫人唔好影 可能係本身做黑警

有冇諗過根本可能表面做抗爭，但真實身份係黑警，俾人發現真身份。見一影就屌，甚至要求刪相，即係知道自己有事啦。

入得去做前線本身就要好好保護自己，最低限度用雨傘都遮唔少。所以唔好做得咁唔文明咁專制唔比人影。因為其實媒體直播live夠可以cap圖，特別係電視。而黑警內部似乎會睇埋通訊社同報紙d相（見記者會有用中新社相片），基本上前線冇得避記者玩close up。

另一方面，有人影放上tg都係咁啦，又或者人地ig都係會影抗爭相，大家又咪照like，仲要成過千人。

打個卡嘅提下佢blur樣，resize resolution 先好send比人或者post出去，攝影人應該都會明。見到近鏡影，closeup大頭嘅咪屌佢。

支持人人都有自由影。之後有人出事話要求助有冇相/片提供，但果時最後又咪已經趕走哂班人，大部分得番班記者。

唔覺

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰